<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">ButterFly</string>
    <string name="action_settings">Ayarlar</string>
    <string name="hello_world">Merhaba Dünya!</string>
    <string name="title_activity_stream_list">YayınListesi</string>
	<string name="refresh">Yenile</string>
	<string name="broadcast_live">Canlı Yayın</string>
	<string name="write_name_of_stream">Lütfen yayının ismini giriniz</string>
	<string name="connectivityProblem">Bağlantı Hatası</string>
	<string name="noLiveStream">Şu anda canlı yayın bulunmamaktadır</string>
	<string name="write_contact_name_or_email_addr">isim veya email adresi giriniz</string>
	<string name="next">ileri</string>
	<string name="start">Başlat</string>
	<string name="stop">Durdur</string>
	<string name="delete">Sil</string>
	<string name="accept">Kabul ediyorum</string>
    <string name="cancel">İptal</string>
    <string name="error">Hata</string>
    <string name="ok">Tamam</string>
    <string name="please_wait">Lütfen bekleyiniz</string>
    <string name="initializing">Başlatılıyor</string>
    <string name="stopping">Durduruluyor</string>
    <string name="public_chkbox">Herkese açık</string>
    <string name="stream_registration_failed">Yayın kayıt edilemedi. Lütfen bağlantınızı kontrol ediniz ve tekrar deneyiniz</string>
	<string name="terms_of_service_title">Kullanım Sözleşmesi</string>
    <string name="terms_of_service">
Butterfly, canlı ve kayıt edilmiş video ve ses verisinin paylaşılmasını sağlar.\n
\n
Eğer Butterfly uygulamasını kullanıyorsanız, bu aşağıdaki kullanım sözleşmesini kabul ettiğinizi göstermektedir.\n
\n
1. Herhangi bir ses ve video yayını ile ilgili tüm sorumluluklar o yayını yayınlayana aittir.\n
2. Kullanım sözleşmesi herhangi bir zamanda bilgi verilmeden değiştirilebilir. Geçerli kullanım sözleşmesi geçmişe dönük olsa bile son güncellenmiş kullanım sözleşmesidir.\n
3. Butterfly ekibi yayında olan herhangi bir ses ve video verisini silme hakkına sahiptir.\n
4. Pornografi ve cinsellik içeren içerikler ve çocuk istismarına yönelik içeriklerin yayınlanması yasaktır.\n
5. İzleyiciyi olumsuz yönde etkileyecek ve örnek oluşturacak, bağımlılık yapan madde kullanımı, bomba yapımı, dolandırıcılık, hayvanlara kötü muamele gibi içeriklerin yayınlanması yasaktır.\n
6. Terör, şiddet ve öfke içeren ayrıca kaza, ceset ve benzeri dehşet verici videoların yayınlanması yasaktır.\n
7. Belli bir grubu, ırk ya da etnik kökeni, cinsiyet, yaş, cinsel tercih, din, bedensel engel gibi konular üzerinden ayıran saldıran ve nefret dolu konuşmalar içeren içeriklerin kullanılması yasaktır.\n
\n
27 Ekim 2013
</string>
</resources>
